有冇人食過le pan? 洗唔洗打呔？

tee 比唔比入？

le mon我就食過

Le ar ma gor hi就食過

好低汁 見到都打咗個冷震

做緊
你有錢鳩著都ok